有冇人因為啲牙唔齊 一直唔敢笑同講野 好內向自卑？

受害者

有自信而個樣又正常點會有人理你棚牙

所以去咗箍牙

我就因為生得樣衰

咁咪去箍牙囉

爆牙仔 箍左牙

愛

箍牙囉

好驚剝牙流血面腫牙肉痛
仲有本身有輕微倒及 好驚要做咩正顎手術先比箍牙 箍牙又話啲零件/鐵線會好易刮傷口腔 要箍年半至五年 聽到都標晒冷汗

要柒定要靚
除左頭果一兩個月 之後都無出現過呢d問題

原來個痛嘅effect只係咁短
多謝

曾經嘅我
箍完牙自信返哂嚟

箍咗幾耐 事後戴固定器又帶咗幾耐

箍啦 箍完就會覺得幾痛都係值得

箍完，最近開始走位

牙齒會影響咀型，咀型會影響面型，箍啦，起碼你唔會再自卑

冇戴固定器

我啲牙超唔齊 但完全冇理過冇在意過 成鳩日都笑

牙齊但唔太敢露齒笑

me

點解你浪費自己棚靚牙